踢英超中游隊既球員究竟有錢成點人

打開ig
好多史篤城,西布朗個堆名都up唔出既球員
都幾架超跑 又林寶又法拉利

但香港d富豪明星fishman,chilam都係得一兩架

你UP唔出姐

賓迪基果堆？

基本上踢得英超就算下遊都好撚有錢

唔少年輕人，新年願望都係希望不勞而獲，周時發夢都諗，點解自己唔係富二代？其實富二代都唔係個個係二世祖，包奇亞雖然未來有機會繼承150億鎊（！）遺產，但佢依然冇放棄足球夢，依家正效力李斯特城，希望未來可於球壇發光發熱。呢名19歲嘅汶萊國家隊隊長，佢舅父正正係汶萊蘇丹（元首），佢爸爸係汶萊皇室成員，一個月使費高達3500萬鎊，仲曾於包奇亞7歲時候，搵「流行音樂天王」米高積遜為其家族作私人表演，堅誇張。

包奇亞98年於洛杉磯出世，好快就愛上足球，11歲開始加入修咸頓青年軍，之後去過阿仙奴同車路士試腳，最終舊年加入李斯特城簽約3年，依家踢緊狐狸後備隊。雖然仲未於英超搵到位置，但佢喺汶萊國家隊係舉足輕重人物，呢名翼鋒係國家隊隊長，可見有一定質素。包奇亞表示：「我識性之後就開始鍾意踢波，家人都好支持我。」據聞現時英冠一哥狼隊，有意斟包奇亞過檔，如果成事，下季包奇亞或有機會以正選球員身份亮相英超。

包奇亞個舅父，係汶萊國家元首，於97年曾成為全球首富，包奇亞堅係衣食無憂，就算成世唔做嘢都冇問題。佢爸爸Jefri，係汶萊王室中著名花花公子，每月喺衣食及奢侈品上，閒閒哋花費3500萬鎊，名下共有2300部名車。於自己50歲生日會，佢為氹囝囝包奇亞，豪花1250萬鎊邀請米高積遜，去到汶萊為佢家族表演。

呢啲更加唔洗講

外國跑車應該冇香港咁貴

英國媒體《每日郵報》近日發佈了英超最新平均薪資水平，本賽季英超所有球員的平均年薪達到264.2萬英鎊，平均周薪5.08萬英鎊，這一數字達到了歷史新高，首次突破5萬英鎊

成3000幾萬人工 買乜都得啦

當然唔係
係真係一隊，但未必場場踢足個班友

你話廣告，做鴨又無可能
好多仲要好後生，無名氣，又樣衰

做鴨點會冇可能

自膠 原來得2千幾萬港幣

英國買仲貴喎

英國有位擺，香港你有錢極都擺唔到幾多部啦

條友講到外國平十倍咁

人地一個禮拜幾球人工,係香港呢一世都搵唔到

如果講緊中游後備球員 一星期周薪大概10k-30k左右
其實都已經好撚有錢

講緊係英鎊

計西布朗唔係場場出足嘅後備James McClean
Weekly wage有£25,000
姐係一個月有100萬hkd

冒住斷腳／傷患／早退休既風險

都值既 始終踢波生涯有限

踢到3x歲保證下半世唔駛休

唔嫖唔賭唔酒就係
有啲一退役就洗哂啲錢破產

屌

你夠料買超跑 仲會care有冇位？
比錢實有

打假都搵到下食既

你知唔知係英超中下遊就算坐冷板果班一個星期搵幾錢啊

買得起會無位擺？
窮撚諗野真係唔同d

香港波都有外圍啦
而且肯定冇英超咁矚目，造假更易
點解香港球員咁撚窮
要做part time補生計

成班仆街打假

英超人工咁高 就算中下游得5萬磅一星期計番港幣都50萬啦一個月就200萬未計廣告sponsor肖像權
香港有d揸拉利林寶既人都搵唔到50萬一星期啦仲要香港買車貴一倍因為一半係稅即係買400萬既車200萬係比政府

係囉，所以唔明點解古天奴要走

個個千萬港紙年新，點會買唔起

成個英超球員有冇一千人？
要入到佢地既圈幾高難度 根本全部係精英級 梗高人工

做戲做全套
突然富貴仲唔比人查咩

好似要比4成稅 不過都係好高人工
玩fm新仔都一千磅一個禮拜

唔計英超隊班青年軍既話，一千人都冇

平均每隊一隊人數25人，20隊加埋都係5xx人

安東尼奧果類 又上唔到大球會 但又係中下游主力 佢平時生活點架呢

就算踢英冠都柒下柒下果d都勁過普通人好多倍

講緊幾架呀
你大極九龍塘果到都唔會擺5架係屋企下麻

其實一般英超既青年軍（16-18歲）實力好少少
都2k一周...即係8k英磅一個月...

香港又有幾多個人18歲搵接近8k英磅一個月？

一定要擺屋企 ?

人地交好多税

買車位or租車位咪得囉

夠料買超跑,可以係夠料上會or夠料一炮過,唔同玩法既...
有錢一炮過買幾架,咁車位當然唔係問題...

踢波仲好揾過香港做專業人士

你都識講英超，轉播收益高到痴線，就算降班隊都分到好多錢，對比其他聯賽同檔次嘅隊有錢好多，咁啲人工點會低

見過小西灣個朋友有六架林寶唔同色 勿相認

周薪50萬港紙，一個月200萬港紙，當交一半稅都仲有100萬月入，再每個月儲80萬洗20萬，一年都儲900萬

人生計劃好少少都唔會有呢個問題
投資創業讀個專業 乜都搞掂

佢地係全世界頭100，1000既人
你做專業人士做到全世界top 100一樣可以好有錢

人地係高水平比賽，個個都咁上下能力先睇落好廢
點解咁廢成日過唔到人？因為守嗰個一樣又快又大隻又好路數

唔好以為班英超中下游球員真係廢

呢個收入直接掉俾專業人士幫佢計劃啦
好似奧雲咁，利物浦有幾條街係佢既
點會靠儲現金

其實職業球員比其他職業付出/辛苦好多倍
要操到可以支持到90分鐘係球場活動，要好大付出係身體訓練
仲要有時一週踢兩場，對肌肉好大負荷，有時要靠極端方法回復（例如浸冰水）
大小傷患
每年除左開季前，想去旅行都可能請唔到假

仲要歐洲咁多聯賽咁多人搵食，有幾多人可以踢到英超，應付到咁高既身體質素水平？
我諗失敗既人多過成功坐到英超後備既人千百倍

踢到英超水準既話 剩係付出係訓練既時間已經唔係一般專業人士之下
聽講方力申以前游水訓練量都大到仆街
再上一層去到世界水平既運動員訓練量只會更大

有好多人好努力
但係連青年軍都入唔到
其實踢得職業聯賽已經好勁

屌你都識講英超
踢得頂級聯賽都係精英
你估份人工咁易搵？

英冠都有錢啦

唔儲落啲錢點投資？

你睇下強隊青年軍,最尾有幾多個留得番係頂級聯賽踢波？
都係得幾個，可想而知人地拎人工比你高都係應份

做專業人士，俾心機讀書一定做到
但要踢英超，你可能付出晒所有野，連門口邊都掂唔到

普通人係踢SUNDAY LEAGUE
即係第6第7級聯賽架咋
你估英冠容易踢咩

咁你又唔好講到做醫生律師一定做到咁...

英冠果班真係人中之龍
佢地分分鐘有幾個馬列斯 沙迪奧文尼級數未比人發掘

比較想知英冠,英甲幾錢週薪

英超全世界得一個
醫生律師咩國家都有
入門標準亦唔同，可能有易d既門檻
可能中國內地又唔同標準
你自己諗下啦⋯

有幾條街係科拿

據我所知踢中游波既阿古路直程有贊助商送架超跑比佢
再出名d既可能贊助商比多筆錢佢地求佢地收超跑

你覺得人廢ja
話哂都全英格蘭最top 20隊

貧窮真喺限制思想

都肯定唔係一定做到
要既skill同talent唔同啫

睇你付出幾多姐，當然蠢人/懶人另計啦
蠢/懶做咩都唔會成功

有球星係又蠢又懶架喎

Saving is income not spent, or deferred consumption

交啲錢畀financial planner都係要儲咗先

同埋球星唔一定要交畀人投資，一樣有球星自己搞生意，講到咁sure唔知做乜

根本成隊鏝都又蠢又懶
唔係黑哨會咁好成績

之前audi好似送比全隊皇馬每人一架車

跟住疤只係送每人一部電話 就比人笑

所以佢地做咩都唔會成功，你講既

電話

我講緊自己

睇下住邊啦，住山卡啦獨立屋就話任你買位租位泊姐
住九龍站上面果d ，你有錢時人地鄰居個個都有錢

本身車位都做唔到一戶一個車位，而且人地d 車位唔會賣出去，邊有可能泊到5架車

香港足球真係咁垃圾？

打個和 只求生存到 球會員工大家開心

ALIVE SPORT
現在位置: SPORTS | 資訊 新聞
巴塞球星Audi顯身價

巴塞球星Audi顯身價

球星有好多嘢都令人羡慕，而西甲勁旅巴塞隆拿嘅球星，甚至會令愛車之人都唔抵得，因為佢哋嘅合作伙伴奧迪，每年都會送一架新車畀巴塞球員做禮物，今年又啱啱送完，咁係咪睇球員身價而決定送咩車款畀佢呢，咁就唔係，球員係有得自己揀嘅，而Q7就再成為最受巴塞一隊歡迎嘅車款，根據資料顯示，揀咗呢款經典奧迪汽車嘅巴塞球員有成有成13個咁多。
喺有份揀車嘅巴塞一隊球員當中，有13個係揀咗Q7，好似馬斯真蘭、哥迪奧巴禾、恩尼斯達、碧基、丹尼爾同埋教練安歷基，都係鍾意呢個經典車款。至於美斯就揀咗A7，佢同另外6位巴塞球員都係揀呢一款，至於相對最少人揀嘅就係Q5，不過尼馬同蘇亞雷斯兩位射手都對佢情有獨鍾喎。

全部球員加埋得500個
想踢英超既上千萬人
個競爭大到呢
頂級球會個名額全歐洲頂級球會加埋都唔個有冇200額

人地當地大把FANS

其實咁睇真係好有趣
更加會覺得個世界有幾大
亦更突顯出吒咤球壇既球星有幾厲害

但我又想問下，如果講到啲操練咁辛苦，要投放咁多時間
咁點解之前新聞話vardy未成名之前可以半工踢

柒到陳7踢港甲都四、五皮一個月啦

咪係 西布朗個朗頓
係自己國家係人民心中既神
有幾個島

法國手足你明明好識野
成日扮無知開post R水吹

人地有天份，後期操返體能咪踢到。萬中無一嘅例子

華迪有速度果d天生身體質素
但埋門下下勁bam完全無技術
基本功好差只適合做跑狗

人地買樓平，幾百萬有大宅
香港d私樓極普通都頂到兩三部超跑啦

天份重要d 大把人日練夜練 青年軍個陣都淘汰左

咁球星有幾好搵,球迷都有份比既
唔講其他,
英超收返黎既轉播費,香港好似排世界第二

如果天份真係能夠打救到
咁亞洲咁多國家咁多球員真係冇一個有天份？點解硬係淨d

同個國家水平 青訓都有關係
本來球員就要由細訓練 先進國有自己一套
另外自己國家水平夠高 對住人勁d 自己都提升得快d

係，亞洲人冇天份，體能係天份一種

靈活度，力量，速度都差

踢得英超下遊其實係全部球員入面已經算金字塔頂部

亞洲青訓唔注重對抗性，好似d日本球員腳法比較好但係一逼就hold唔到波有撚用咩

但其實有好多身形單薄嘅球員例子eg. Modric
踢波靠食腦，我諗呢樣亞洲人有嘅
我明白整體亞洲人體能硬件上係差
但要搵個高大有體力嘅真係咁難咩
全球化影響，其實食物上已經令唔同國籍嘅人體質上收窄左差距
至於話國家文化訓練
咁貧民區出身踢汽水罐長大既又點計

modric其實唔慢，亦算靈活，技術又係職業球員最top果班，佢成日都可以主動扭過人

你用pirlo xavi會貼切啲

on9
全英超加埋都唔知有冇600條友
香港淨係醫生都唔止600個啦

我話身型單薄喎
Modric真係瘦到成個亞洲人咁

尼恩高蘭算唔算亞洲人

我冇反對佢身型單薄
我係話佢速度同靈活性快過大部份亞洲球員啫

日本南泡國家隊一堆歐洲頂級聯賽咁喎
西亞唔熟

記得話英超榜尾收入等於意甲第五六位

英國成5000萬人口
得500個英超球員
仲有大半係外援
入到去既英人根本係天之嬌子

由細到大訓練問題大啲
如果你用中國男子足球隊身型同西班牙比
其實中國男足身型唔差

你同過業餘鬼佬踢波未

Lewis Dunk Defender England £10,000

踢白禮頓既最少人工果個都有1皮英鎊一個禮拜啦

亞洲人身體對抗差
可以睇番恆大對巴塞果場
有個中國球員斷腳但唔係比人粗野攔截

其實搵到咁多錢請班人幫佢投資錢搵錢
已經到佢死個日都擔心冇錢用

但有d 野係要有天分再訓練先可以成才
好似黃種人跑步唔會快過黑人咁樣
而且未計部分足球強國既青訓系統本身比其他國家已經超一班

佢地呢十幾年賺嘅錢係用成個下半世
一亂fing就

佢地搵般人幾十世搵唔到既錢
唔係太on9下半世歎世界

英超同英冠
加埋職業同半職業NLS六到七級
Sunday league只係第九/十級
由英超數到isthmian起碼三百隊，有份踢英冠可以代表係呢三百隊入面嘅top 44

點解nba果班咁高薪會有咁多人退休後破產

頂級運動員既天份真係極高 高到你地想像唔到

講個唔係足球既例子
桌球top16個班人 奧蘇打左桌球兩三年就打147 就算傅家俊都係兩年就由唔識打波去到打過百
好多人打桌球打左一世都做唔到
佢地呢啲人兩三年就做到
你覺得佢地兩三年既打波時間會唔會比普通人成世人打桌球既時間多？ 一定唔會 所以天份係好重要

講返足球
以前巴西班痴線佬個個十歲八歲就係街踢汽水罐
之後十零歲就已經可以踢巴甲
唔係話佢地唔努力訓練
而係你覺得天份唔係極高既人會做到？

洗哂未冇囉
加斯居尼咁威夠要靠後輩接濟

D 人一有錢就fing 左先
買大屋， 幾架超跑
仲要接濟以前一齊長大果d 兄弟（黑人成日咁，發左達會照顧窮兄弟)
逢weekend 就叫埋兄弟開p
一車車雞咁叫埋屋企玩，酒，毒品都唔少得

一無收入好難唔破產

咁樣生活都冇咩唔好
但留20%去投資應該冇咁慘

奧雲 阿迪達

如果世界個個都咁識諗就無人破產

屌你香港讀完gbus做ibanker都冇呢個價

一場鏝手足唔好笑我啦

以前英國讀書個個鬼仔都好好波
但佢地話成間學校先得張伯倫一個踢到英超
所以踢得英超既
就算廢極已經係天才黎

有時覺得分分鐘水晶宮，史雲斯呢d踢港超會18場全勝捧杯

洗鬼呢兩隊英超，league one揾一隊都得

十八場贏晒，和都唔得喎

英超水平高港超幾多十倍

成個英超係集合全世界踢波最叻既1/6 人 （其他5大聯賽）

做到英超球員 就算係榜尾都好，

講緊比例上係人口中幾千萬分之一

可能比起其他行業既精英仲要競爭激烈

其他行業既精英已經搵過億

球員已經算搵得少錢了

黑人通常都要養幾十個親戚,食買玩都超豪

後備一個月人工底薪應該已經夠買一架啦

搵11分隊羊應該都可以全勝

李城預備組有個汶萊王親國威

上季米堡有條友三千零鎊周薪 應該貼地d

提起打工皇帝，當然要提香港首富李嘉誠頭馬霍建寧。翻查年報，霍大班去年酬金高達1.96億元，平均日薪達54萬元！一般月入兩萬的打工仔，就算返足兩年工，都唔夠俾霍大班一日人工！難怪能夠冧莊多年，香港打工皇帝之名當之無愧，實在是打工仔的模範！

除了誠哥，本港不少大孖沙都靠做地產起家，所以要數打工皇帝當然不少得地產界。根據年報資料，新地最高薪酬的是執行董事雷霆，其去年人工達1921萬元；至於恒地及新世界的打工皇帝則分別由四叔「愛將」林高演及純官(鄭家純)包辦，二人去年人工分別達3065.6萬元及7280萬元。雖然仍與霍大班差一截，不過已令一班打工女望塵莫及！

至於香港另一經濟命脈金融業當然也出產不少打工皇帝，好像惠理基金主席謝清海去年人工達5080.6萬元；匯控行政總裁歐志華去年人工更高達1254.5萬英鎊(相當於1.49億港元)。二人亦是本港打工皇帝榜的常客。

贊助商送既

以前OPEL贊助既球隊

每有新球員加盟都會送架俾佢

即係佢地可能係有天份

但係細個無正式訓練.

又無機會做到青年軍

但係有天分踢業餘.踢得好

然後有個好教練幫到佢地釋放潛能

唔駛外國.以前香港班港腳有D都係咁

其實搵恆大落黎打都夠做

使鬼講到英超咁遠
歐冲剪一段球王片
基藍馬兩場港中大戰
呃到中甲隊簽肥約再升埋上中超痴獎金
淨係踢幾場預備組已經有錢過一般專業人士

全世界幾萬個足球員
踢英超已經係top 0.1%

你做專業人士做到全世界top 0.1%
都可以有佢地既待遇

vardy以前係錫菲聯青年軍

佢地可能唔會諗到

職業波球員咪就係依行既專業人士

而頂級聯賽就係行頭最勁果班

其實港超打後備既落到香港街場都可以屈曬大部份人機 你想像下英超同港超相差幾遠 四大聯賽果班係真係人類中足球既精英之中既精英

試過同退左休既邱健威踢衛生波
d基本功好撚勁，比波力水好準
但個時佢已經4張野

人工個額只係表面, 扣埋稅袋得60%左右